有冇手足想亞視東維拉降班

佢地得罪左我

病菌上腦

小氣到

炒7粒幾咁閒啫

買左維拉奪冠了 thx蓋

AV依家排第六，點降班？

想阿森纳降

好！

漫漫長路 基本上 實降班

原來英超有條友叫cash

block shot

Targett

456

嚟緊連輸十場都應該榜尾

個名唔掂啦叫ATV唔怕生壞命

修記等今晚愛狗輸鳩埋上第二

輸7:2咁恥辱 蓋清應該會記10年

蓋清打算追擊愛記同AV 幾多年

支持修記 幫手除愛記同亞視

嬲到唔扮了

佢伯明翰球迷